唔訓既你 依家做緊咩野?

準備沖涼

我都未沖

儲水式

嚟叔叔度即熱式

即熱式＋1

有錢，可否養我

典解冇咗打飛機腦魔嘅？

this?

冇興趣

聽緊十年前既歌內容係寫俾10年後自己既歌
聽下聽下喊左岀黎
依十年話長唔長話短唔知但係當年成日見既人已經好耐冇見過面自已亦都變左做工作既奴隸

手足IKTF

華dee

沖完

畢頭

樓主hi

Hello

好想快啲有得睇女神降臨第14集

啱啱聽咗啦 呢首歌我第一次聽
希望10年後嘅自己係會為自己而感到驕傲啦

諗起果陣個單戀對象講過既野

我照下鏡就有得睇

想換手機
但係唔知換11定12series好
如果冇諗住用5G係咪買11算數
11隻紫色又好靚
求建議

捱夜絲
係進步既動力
依首doriko作既歌一定唔及首羅蜜歐與灰姑娘咁岀名但確係一首我好近賞既歌

今日懶咗未

好好睇

你係女神經降臨

Sony信徒here
Xperia大法好

買11抵啊如果唔追求新款

書竣好有型

雨清

係但我鍾意暖男多啲
秀貞好仆街

姐係咩

杯清

屌緊街D人唔好嘈

11

佢好似個哥哥咁
教嘢我識

嘈d咩

但已經同左第二個一齊

班撚屌係到叫 喂 呀，唔知叫乜春。 準備玻璃樽

修豪嗰對笑眼真係搞唔掂

秀貞真係好衰
但係不得不提佢真係好知點樣害人
仲要之前係朱靜面前扮到好朋友咁

我個堂仲未上

我正正常常

轉會太麻煩

係 好靚仔
我仲未睇13集但見到佢dum人條頸鏈睇到好嬲

送完女朋友返屋企宜家吹住風行咗一個鐘就返到
建議各位Ching著多件 有啲凍

係啦 中上樣呀嘛

13集最尾勁sweet
建議快啲睇

128GB 5699
同12/12pro舊電一樣良心公司

用緊11？

長䄂衫褲
飲多啖水就入被竇

樓主仲用緊？
想聽日去買

聽日睇

冇提過我個樣
起底可以起到咁多

12某啲色幾靚的
係啊 我買嗰陣128gb 差唔多6500

最有趣既版本係搵返滕田咲本人cover返首歌

精神！！！！

食檸檬 好橙

11到宜家用咗幾耐

我已經有啲等唔切
想重新再睇過

上得連登嘅邊有柒頭㗎
個個都話自己中上樣㗎啦

係！！！

咁落去唔係辦法喎

所以我係咩

肥毒

陣間上

1年多啲不過電池得返89%

聽住先

冇辦法了

我喺佢播左6-7集先開始追 一追就愛上左

係咪叉緊電個陣打機？
部機一熱好傷電

睇緊美國點收皮

變咗聽日先

好想快啲考完試

啱啱寫完paper ，差少少就埋齋了

你係中上樣絲打
做女神首先要有200磅

可能係睇片多
一時唔小心叉電叉過夜

偽毒

MacBook Air 點睇 M1 chip

本身冇諗住

開咗一頭集嚟睇之後就深深咁迷戀上書竣
我都想要好似佢咁嘅男朋友

欣宜是禾偶像

睇緊小說

不過聽人話叉過夜好似冇事

咁你有冇200磅呀

明日復明日

我部電話日日都係叉過夜

冇太難

明日何其多

唔夠努力

一齊

EE，我不想努力了

邊個係你姨姨呀
小妹今年先4歲

啱啱出世👶🏿

諗緊要唔要追一套小說全英文嚟 唔知買完會唔會唔睇

咁最多都係姐姐啫

係嘅姨姨，以後唔會再叫你姨姨㗎啦，姨姨

mark落本小氣簿到

搵到了

唔該你呀
有聲

恭喜

矛錯
用左一年
果陣去CWB果間買
個sales世界級咁靚

宜家戴晒口罩冇得睇

留名

加油

加油
做完可以抖下

要weak 了

雨清又係1年=我地7年果d?

不了

咁又係
祝你好運

早抖藍蘋

有冇得preview左開頭先
睇下有冇恆心同興趣去追

諗住買第一集睇住先

放工返到屋企

好
支持

辛苦了巴打

我

明既
買第一集試試佢

你哋還你哋
唔好拖埋我落水

雨清原來keep住光速運動

唔信就算

早抖啦各位

姐姐lor

我都覺得11隻紫好靚
利申仲用緊6s

早

Ios15冇6s份
快啲換啦

冇更新ios好耐

Hii

等睇下幾時先捨得自殺

點解

做咩？老公激嬲你？
之前係另一半知唔知大家連登名到見過你所以認得

冇人推

訓晒了

上次去街點啊

幾好呀 平平淡淡 最近傾計都傾密咗
大家冇再為以前既野咁顯得生厭

利記？

咁幾好 慢慢嚟

啱 今日心情幾好
不過都要翻黎陪下手足
可能聽日又頹翻

矛錯

快啲完場 買咗少少睇波

聽日再算啦

聽晚想演下酒 你仲唔瞓既巴打

演啦 演埋我嗰份
未眼瞓 眼光光

有咩煩惱？

人生 唔係錢就係女
你又唔瞓？

我慣咗夜瞓 覆po

又落雨

我依邊落左成日雪
好凍

你有出去咩

等女

冇啊
但琴晚開細左個暖氣
今日巧凍

唉 仲未覆 好頹

借晒出去
開番大佢啦

過左成日?

但琴晚明明開得太大所以熱醒左
好難較

um 等咗幾個鐘 唔知佢點

係咪未訓醒咋

佢醒緊 我等緊 份半島早餐未有人陪我食

小頹

唔洗理果隻酒館 引戰狗黎

小丑黎

佢做咩黎

追女神

總之on9 attention seeker

真 明

係邊款
瞓前先較番細

收到

唔識分啊
會的
依家較細佢先
唔想咁熱

我今日又太凍唔願起身

早起身係辛苦d
加油姐姐
差一日捱埋佢

又唔係last day

都差唔多架啦..